 @misc{historyCopyright,
  title={History of copyright law},
  howpublished = "\url{https://en.wikipedia.org/wiki/History_of_copyright_law}",
  note = "[Online; acessado em 14-Maio-2018]"
}
@misc{propriedadeIntelectual,
  title={Propriedade intelectual},
  howpublished = "\url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Propriedade_intelectual}",
  note = "[Online; acessado em 14-Maio-2018]"
}

@misc{dominioPublico,
  title={Domínio público},
  howpublished = "\url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Dom%C3%ADnio_p%C3%BAblico}",
  note = "[Online; acessado em 14-Maio-2018]"
}

@book{9788520431696,
  Author = {Newton Silveira},
  Title = {Propriedade Intelectual: Propriedade Industrial, Direito de Autor, Software, Cultivares, Nome Empresarial},
  Publisher = {Manole},
  Year = {2010},
  ISBN = {8520431690},
}

@misc{contravencoespropIntelec,
  title={Definições de contravenções penais contra propriedade intelectual},
  howpublished = "\url{http://www.copynot.com/}",
  note = "[Online; acessado em 17-Maio-2018]"
}

@misc{plagio,
  title={Plágio},
  howpublished = "\url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Pl%C3%A1gio}",
  note = "[Online; acessado em 17-Maio-2018]"
}

@book{smiers2009imagine,
  title={Imagine um mundo sem direitos de autor nem monopólios},
  author={Smiers, Joost and van Schijndel, Marieke},
  year={2009}
}

@misc{relatlegisl,
  title={Legislação de patentes em alguns países},
  howpublished = "\url{https://aippi.org/wp-content/uploads/2006/01/Report132MemorandumPatentProtectionComputerSoftwarerelatedInventionsJanuary2006Portuguese.pdf}",
  note = "[Online; acessado em 17-Maio-2018]"
}

@misc{multLicencing,
  title={Multiple licencing},
  howpublished = "\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Multi-licensing}",
  note = "[Online; acessado em 17-Maio-2018]"
}


@book{Stallman:2009:FSF:1823026,
 author = {Stallman, Richard M. and Gay, Joshua},
 title = {Free Software, Free Society: Selected Essays of Richard M. Stallman},
 year = {2009},
 isbn = {1441436200, 9781441436207},
 publisher = {CreateSpace},
 address = {Paramount, CA},
}